唔好再玩激光筆啦

企後排隨便射尻啲狗係好過癮啊
但係啲狗衝過黎你又唔係打
得個跑字又搞到有市民手足被捕
係咪好撚好玩啊?
畀哂藉口人地衝過黎打人
今日美領唔好畀佢有藉口清場
亦唔好畀佢有機會spin走個重點

光復香港 時代革命

你話對峙緊想打就話啫
又唔撚係 尻射啲狗搞到手足被搞
你過唔過意得去啊

今時今日仲講「畀哂藉口」
個腦坐撚住左

最少今日唔係玩筆既日子

係啊坐撚住左啊
上次畀手足玩筆搞到我畀啲狗抄埋身份證啦
唔係話割
而係佢地都冇承擔個風險
尻推畀我地硬食

好同意
不過我覺得今日係popo想引戰

咁鍾意射就行去第一排度射啦
咁遠射做乜勁

popo話唔得就唔用

邊個玩激光筆邊個係鬼,前線可以當鬼咁私了

當然啦 頭版唔要係美國旗
每次出黎都係為左拉人

你前線玩我覺得冇咩野
屌你後面玩射狗又自己走唔係打
真係想畀人屌

後面玩射狗又自己走唔係打
射一下就走係HIT AND RUN?
要用就前線用
引到狗咪打
唔係走

話左實有人玩架啦

同意

Push

推

出面個POST都叫左人今日唔好1玩
仲以為會冇人玩
點知岩岩有人玩搞到又有手足被捕

岩啊

要射就企前射
唔好企後面射完狗，d狗沖埋黎就拍拍籮柚走

比狗打比狗㩒低比狗拉果d係前排幫緊你擋災

我就係其中一個因為咁畀狗抄牌

係你企後面射把撚咩
早幾日見個阿叔企前面玩
咁先岩